史高斯條仆街踢元老賽都下下落鏟

紅魔精神

咁佢做左咁多年黃牌呢個任
比佢拎埋今場啦

魔性